香港人 請你地記住依家憤怒嘅感覺

相信有多人都會因為各種不公義事件而嬲到訓唔到
而我地要做嘅 就係繼續出嚟遊行
話比全世界聽 港共政府對我地做過啲乜
如果你唔想你嘅子女承受依家種種惡行
就記住呢種憤怒繼續抗爭

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

I M ALWAYS ANGRY

聽日

真香港人

全部

同我

出嚟機場！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

請記住呢兩個幾月以嚟既憤怒

點解你依家會咁嬲啊？

一齊根源

都係港共政府啊